原來英超係咁廢，無敵之獅連咁廢既下體都被雙殺

下體已經廢左咁多
無敵之獅明明英超無敵都咁
比西甲迷ｆｄ恥笑

屠巴之師喎

唔係法定時間唔計 1勝1負各有千秋

算啦當打和啦，super